大家快d黎睇下郭文貴爆料 我地既希望

1530睇起先

推多d人睇

敵人既敵人係朋友